三年黎我一直有個疑問到今日終於明背後含義

是咁的
毒撚樓主曾經add過一個女仔fb
之後俾兄弟問我點識的
但係由於佢地唔係fb frd嘅關係
我一直唔知佢地兩個係識嘅
到左今日我見到兄弟電話whatsapp個女仔嘅pro pic
我再compare下
發覺係同一個人黎
我先知原來佢地兩個是認識的
毒撚識一個女仔係咁辛苦
而我兄弟可以輕鬆每日同佢傾幾句
真係好唔公平

樂觀啲諗 識咗都代表唔到啲咩